Laser Printer 印有色嘅文件出到嚟好淺色

用緊CANON LBP6030
平時印白紙黑字無問題
但係如果隻字轉咗唔黑色
印出嚟就好淺色甚至睇唔到
Setting 都較咗個 tone係最深色
點樣較先可以純黑白色？

我睇到啲色好正常喎
你要去驗眼